[星星正皮奶]苟芸慧發放正能量

Part 1

Part 2

1:13無啦啦吠左聲

同場加映 星星負皮卷 - 網友插又肥又笨 苟芸慧大反擊
香討條港女葡萄到

肥苟真係好正 又靚女

留名

垃圾鄉土港女
笑我肥苟BB

點解佢「啊」得咁高音

一路屌一路高音「啊」

好靚
回應又得體

狗吠黎

好想佢係我耳邊瘋狂吠俾我聽